屌你老母點解721冇行動？

721半年,屌你我住元朗覺得每次咁小人出嚟開花
總之聽日話知你係咪港鐵封站
721 明日光復元朗

聽日721元朗見

好似真係冇活動文宣喎

講明左呢件事係最大嘅政府痛腳
點解唔繼續推？

有文宣喎

今日天水圍有集會

121元朗黑夜半週年
日期 : 1月21日 星期二
時間 : 2000
地點 : 元朗黨鐵站 / Yoho Mall